盧偉葱去完醫院出黎受訪仲笑笑口喎

啱啱喺地鐵新聞睇到

心諗：車，你班散仔死咋嘛

條友真係on9架wo

屌 又唔係佢比人打

有冇人cap低佢個笑樣？

班細嘅斷手斷腳又唔關我事